應該學下對家咁 老閪都唔割呀大佬 唔好屌 係 「唔完美 可接受 但亦都要改善」

前線兄弟行為係需要檢討 但係唔好屌咁大力先 和理非既手足都有少少不足之處

依輪裝修 鶳 你話對普遍香港人立場影響 我覺得確實唔大
但係依家最重要既問題係國際戰事方面
我地自己設身處地 當然知發生咩事 點解要咁做
但係國際可能唔清楚
我地依家既其中一個目的同助力係通過人權法案去制裁班仆街
前線兄弟裝修還裝修 我覺得係應該有個準則係到
例如係之前講過既 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
神獸既話係對家有武器 同起手打人個下先開佢波
咁多人驚閪咩 不過最好唔小心啪斷佢手/腳好啦 唔好見血 好睇啲 唔好比人藉口話似紅衛兵 邊個都打咩都拆咁

同時 國際方面佢地唔理解 亦係我地既文宣做得唔夠全面 搞到其他人唔清楚成件事既起因
另外除左解釋點解我地要裝修 神獸之外
我地唔可以比對家帶到風向
應該繼續咁文宣個政府同班狗既暴行 例如射實彈 full gear入醫院 721 831等等 再將所有事歸咎返個撚屌極權政府身上 例如包庇及容許黑警濫權濫暴 性暴力 利用緊急法強推蒙面法 制造白色恐怖 破壞香港法治精神 最重要係再強調五大訴求

我明大家都好嬲 我都係訓醒先冷靜到 訓著個陣發咩夢我都有時控制唔到 你可以當係偽勇武又好 和理非又好 冷氣軍師又好 港豬又好 我鳩up又好啦 想屌鳩我就屌 但係我都想大家搵到一個位可以冷靜下先 諗下做咩先有最大幫助 對我地都有好處 而唔係比到位對面入 我地已經唔可以再少任何一位手足 唔該 討論 唔好一黎就屌屌屌 係屌就屌班狗同個撚屌政府 所有野都係佢地搞出黎架

最後 好有私心咁講句 屌你班仆街咪撚再集中一兩區好唔好呀 遍地開花咪幾好囉

講多句 保持憤怒 唔好忘記班狗同政府做既野 但係唔好衝動 利申做唔到